點睇啲人食嘢食到「習習」聲？

我覺得呢啲聲好撚煩

合埋口食嘢唔得嘅咩？

如果女仔食嘢食到咁一定扣分

成日畀人屈我習習聲

無教養

想打死佢地

豬先食到咁

以前個親戚一見人食野習習聲就會好大聲問人 係唔係畜生呀你 就算自己人都照屌

同檯食飯，啲人食嘢食到咁，我又唔好意思話佢地，但真係食到好撚大聲

狗

點樣可以食乜都習習聲
識個同事每一餐都可以食到習習聲
屌佢老味真係搏人唔知佢食緊早餐睇yahoo new

我家姐都係食到習習聲 永遠都唔識合埋個口咀嚼 佢個食相好似啲牛食草咁核突 好難頂 次次一家人食飯都係得佢一個係咁習習習
飲湯食麵又食到𠽌𠽌聲 好撚大力𠽌入個隻 好撚煩

無錯

屋企人嘅話我會出聲

佢地會答你，合埋個口食嘢會抖唔到氣。

佢唔理不特只 仲鬧返我轉頭

我屋企得我會合埋口食
好撚煩

佢哋個鼻哥窿係咪用針線聯埋咗？

順手問吓點解啲中坑咁鍾意食完飯係度「浪」個口？人地都未食完，聽到你啲口水係個口浪吓浪吓真係好反胃

好好味

兜巴車落去

男人食到咁都頂唔順啦
好似前世無食過野咁

利申：隔離果個就係咁
講過幾次都係咁 有時覺得真係有點失禮

好想大巴大巴煎落去
習撚完未！！！

無家教

會同佢講 因為有d人唔知自己係咁

點Q知佢地

屋企人都係咁，又何來家教呢？

你屋企人無家教

的確係，但唔熟個啲唔好意思話佢地

食嘢唔係習習聲咁你想咩聲？啊啊聲？

愛黨

仲要望住佢趙碎左嘅餸菜攪攪下

個post好嘈

我女同事同佢隔兩行都聽到佢食嘢習習聲

尤其係戲院食爆谷，嘈到仆街！

好僧

合撚埋你把鳩口食啦

萬試萬靈

我食野D聲好似笑咁gap gap聲

近排朝朝搭巴士返工都有條撚樣食香口膠食到習習聲
如果有一日佢坐我隔離一定出聲

雖然我明標題講咩，但我都專登去諗下「習習」聲係點 屌你 諗起就想笑

點樣可以有禮貌咁講

前上司可以食麵包都習習聲
又唔係三文治有生菜嗰隻

𠽌𠽌聲同習習聲係兩件事嚟

我老豆我細佬都係咁，又教而不善。每次同枱食飯都好忟，聽足半粒鐘，所以次次食飯都黑口黑面

諗起都覺得忟 想大大力車落佢塊面

食豬餿囉，冇家教啲人先會咁講真，坐對面咁食艺係冇撚哂胃口架

最撚過份果次，就係起牡丹樓d人食新地都可以習習聲

無論男定女咁做都好冇教養，著幾靚都冇用

習習聲已經煩

仲有d 仆街會食到之之聲

用條脷撩牙，嘈撚到我屌你老母

通常呢類人同佢講會話返你轉頭又多多籍口

我由細到大都係咁㗎啦
合埋口食點抖氣
天生㗎喎

算鳩數把啦
我一直好撚期待有朝一日呢d人同長輩食飯時比人屌到上天

咁如果條女含到雪雪聲呢

我鐘意點食就點食，又唔係食到成臺都係
食燒肉喳喳聲仲嘈啦，又唔見你屌？

我屌穿你地個老母最鳩憎人食野習習聲

有個朋友又係，次次同佢食嘢都好煩
屌佢食到㗩㗩聲，佢就話：㗩～由細到大都係咁食嘢㗎啦（㗩㗩～，屋企人都冇話我（㗩㗩㗩～ 。
到嗰吓我就知條撚屌冇救，等睇佢到時出醜

係得啲A0死毒撚先會留意啲咁嘅野

岩😂

知唔知合埋口食都係有聲
唔信你都可以錄低自己食野果時d聲

真

真係聽到都嬲

Lm 希望習習聲既人快啲改左去

試過搭紅van 難得冇開收音機冇人傾電話
靜到好舒服
無耐有個四眼美極上車就習習習習習咁食糖
仲要一粒駁一粒咁食
屌佢 落車前仲聽到
習習習習習習習習習習習習習
利申 特登另轉身望佢佢都繼續習 而且佢個坐姿世界級 坐到好前咁向後i住張櫈背

我老豆係咁
喺房入面都聽到佢喺廳到食野
成隻豬咁

屌聽到燥 同屋企人講過 佢地話合埋口點食

香港人十個有九個都唔識合埋口咬野
唔關年齡事，由細路到廢老十個有九個都係開口咬野

試過屌人但條友駁返我話啲野食好食先會咁